Haar pols was veel sterker, en elke symptoom gunstiger dan bij de vorige bezoek.
Elinor, bevestigd in elke aangename hopelijk alle vrolijkheid en vreugde in haar brieven aan haar moeder, ze had haar eigen oordeel dan haar vriend, zeer licht van verhindering die vertraagd op Cleveland; en bijna tot vaststelling van het tijdstip waarop Marianne zou kunnen reizen.
Maar de dag niet dicht dus onder gunstige voortekenen als het begin.-- tegen de avond Marianne ziek weer groeiende meer zware, onrustig en ongemakkelijk dan voorheen.
Haar zus echter optimistisch, bereid was toe te schrijven aan niets meer dan de vermoeidheid van zat tot haar bed; en zorgvuldig beheer van de kom naar voorgeschreven, zag haar tevredenheid, spoelbak eindelijk in een slaap, waaruit ze verwachtte de meest gunstige effecten.
Haar slaap, maar niet zo rustig als Elinor wenste te zien, duurde een aanzienlijke tijd; en angstig aan het resultaat van het zelf, ze opgelost zitten met haar tijdens de gehele.
